共匪：出席人大會議後或成「符合香港經濟發展利益豁免人士」 望彈性處理強制檢疫

譚耀宗料港區人大毋須提前到北京接受檢疫
30.04.2020 09:16

全國人大常委譚耀宗在本台節目表示，全國人大常委會通過下月22日，在北京召開全國人大會議，相信港區人大代表毋須提前14天前往北京隔離檢疫，但目前未知出席完會議返港，是否需要強制檢疫，相信港府會考慮靈活及彈性處理。譚耀宗引述人大委員長栗戰書指出，會議將設有各種預案，確保出席人士放心，預料港區人大前往北京前，一定要先接受病毒檢測。

譚耀宗又說，相信今次全國人大會議的議程，會包括檢討新型冠狀病毒疫情的應對，以及保經濟措施等，或會修改或完善相關法例。

中共法律 = 自己人犯法無事

點解唔用zoom開會？

傻啦，邊洗檢疫，望都望你中招啦，返到嚟帶俾邊個圈子嘅人，全部預期得到啦

入北京就要檢疫
返香港就唔洗
君威似海啊

正解

人治最佳證明。法不責高官權貴=假法治

你講完我駁唔到
利申：膠